Bataille Navale
===============

Projet de Bataille Navale pour le cours de Conception et Architectures Distribuées

Auteurs : Jérémie Nevin et Marie Miler

Nom de la classe à exécuter : bataillenavale.Main

Le dossier assets contient les images du projet.

Le script ant est le fichier build.xml